Jonathan Lee同我入一入黎

Jonathan Lee我明白你有言論自由既權利 我無權阻止你係每個名校secret都留低自覺有趣既留言 但係做野之前可唔可以諗下後果 你profile pic著住校服 做咩都會影響學校 正所謂好事不出門 壞事傳千里 你咁揚一揚 其他人以為個個英皇仔都好似你咁 仲有就黎dse 不如溫下書 好過終日流連facebook
利申:kc老鬼

pish

推

Agger

我真心好想知到底有幾弱智先會風頭火勢係fb用自己account 企道德高地

以後每次有類似野都俾人帶一次都幾開心。

KC仔, 連登已成了被社會遺棄小學雞&中學雞發洩的地方, 離開一個不屬於你的地方吧, 等有天唔好彩成魔後再返來吧!

屌你老母

點呢柳蛇